如果你可以帶住而家既記憶番去6年前，點樣先賺到最多錢？

因為某d 原因，仲有5日我就會帶住現有記憶番去六年前既身體，當時我仲係岩岩中學畢業，身上都冇咩錢

想請教下各位，我應該點樣先搵到最多錢，你留個聯絡方法比我，我發左達會搵你報答你

ground control to minor tom

6年前即係2011啦
All in 波膽推大舊錢
之後入市

期期六合彩都俾你中哂啦

假設你只能夠隻身回到過去即係單憑記憶 發達， 可以搜尋2010年11年12年直到2016年，每年表現最好嘅細價股或者創業板股份
咁你就只需要記住6個號碼

當然最簡單直接就係記住六合彩號碼

再簡單啲嘅訓身李斯特城上屆冠軍，都賺到笑

仲需唔需要多啲?

英超李城
Or波膽 德國70巴西
最易記

你有確實日子咪買六合彩囉
波就記得買世盃荷蘭贏西班牙 同長追上年李城

記得要mark六合彩 number
買一部最新既samsung手機同iphone
返到去公佈引起關注
可以既話記低埋當年重大新聞做埋預言家
識玩一定係咁玩

如果樓主有能力回到過去
時空扭間可能會改變歷史

買700已經fatfat

all in 700 call

六合彩加搶先發明Snapchat

仲有順豐

李斯特城冠軍

因為今次番去要付出好大代價，太過仔細同埋未記熟既資料會有缺失，所以六合彩應該淨係記到一兩期，可能連日子都唔記得，淨係可以期期買，買到中為止

世界盃波膽
7:1同5:1

樓主食定藥先

李城英超奪冠都夠啦

認真 玩波就OK
世界杯 71
英超冠軍 李城

呢兩樣野已經夠你身價翻幾千倍

7比0 輸哂啦

不過都一樣既 反正都係客其他

人地真係成功返去
就多得你唔小

翠如隻股都幾百倍啦

係馬會投注既角度
7比0同7比1都係歸類為其他
都係中的

單純 香港有份播既馬 所有大賽 第一名都記得係邊隻
所以 買足6年 已經係誠哥

去澳門，買大細，一個鐘攪惦啦

我點做先可以改變香港

有錢過李嘉城
開地產鋪
身份證az全部1蚊首置業

一定係買 bitcoin

六年升左過萬倍

唔好教識細蚊仔賭錢啦

買騰訊

帶埋我返去

成版馬會都唔入到教人買波

買六合彩嘛

123457
唔記得邊期但係2016同2017之間
你買夠一年穩袋唔知幾多球啦

一條八串1 全部波膽 馬會已經要破產啦 攪咁多

記兩期六合彩 記埋特定日子大市走勢 炒孖展

好簡單
望住恆指五年圖
allin 700

有最高賠償

7:1 呀 易記

買李城

All in 700

掃沙田第一城同嘉湖山莊

到你去返2017時就做左小富豪了

先買700，翠如等收割

之後世盃德國7:0波膽，決賽加時再買即場收下息

跟住all in 李城冠軍等收割

到歐國盃又買下德國贏意大利 ，法國贏德國收下息，之後決賽買c朗第一個發生事項係傷出 再買冠軍

之後收一收d股，到英國脫歐買牛熊，再all in 6仔等收割
升到咁上下等特朗普上台再買牛熊又執一餐

之後買巴塞即場狗蹟日波膽又幾十倍

呢個時候你應該都有閒閒地一千幾百個，前排又all in 美國秀秀又炒高幾倍

最後就收番6仔 700，再前排all in 金股等北韓打仗

戇鳩 記實HSI d波動
返去儲錢買大期揸到上頂 short到落底

你肯定你返到去唔會影響現實, 改變晒啲嘢?

唔好發夢啦

All in
700
566
931

Allin Bitcoin

6 年前萬里仲未死......

只係殺馬會應該唔會有事

記得巴西德國果日加多場波
分開幾注玩2x1波膽
幾注500萬仲好過啦

最好拎埋老豆呀媽呀哥細佬既馬會戶口